屯門極速要人

屯門極速要人

要你老母
出去比人拉咩
又唔撚係殺狗就縮返埋

速龍又拉緊人